[FB轉貼] 敍利亞人都頂唔撚順極度軟弱既美國民主黨,受訪時終於要爆啦

CNN片段。
一位喺2013年化武攻擊中生還嘅敍利亞男子，
日前接受CNN訪問時，坦言感激特朗普發射戰斧巡航導彈。
主播於是「提醒」佢：
「但呢個人亦係下禁令唔准敍利亞難民入境美國嘅人喎……」
之後仲補多腳，回帶一段希拉莉發言：
「你唔能夠一邊話要保護敍利亞啲BB，一邊閂大閘。」
然後主播問：你點睇？
到咗呢個moment，呢位敍利亞受訪者終於要爆喇。
「恕我直言，反對入境禁令果班人，
喺三日前去哂邊？2013年化武攻擊時去哂邊？
當年奧巴馬無動於衷，果班人又喺邊？
如果真係關心難民，想幫我哋，唔該幫我哋留喺自己國家！
其實我哋根本唔想做難民，唔想走難嚟美國！
我哋只係想留喺自己國家！有尊嚴咁繼續喺度生活！
恕我直言，你哋呢啲叫偽善！」

Trump is a hero

又一巴打落左膠度
做野永遠唔用腦

CNN個主持啲面目衰撚到
人地生於苦難當中 個樣仲一面質疑個受訪者

勇武派trump

直情係偽善

有名你叫clinton news network

侵侵is the breast

炸反對派夠得啦

最犀利係有人回應屈佢係演員,係假敍利亞人

講得非常好 強烈感受到佢所想表達嘅
個主持人真係頭到抬唔起去面對佢呢番說話

侵 羸咗一仗

之前美國打人地，班乜登仔就話人為石油
之後唔打LA，就話人左膠

而家HERO TRUMP走去打人就變左為正義~ D 乜登仔真係自我獨裁過共匪~

大愛：在fd呃like囉

快啲幾時射幾支落香港

左膠一見唔係自己想要既答案就屈鳩人做假

對住你老母射就無錯架啦

偽善個班人同華山派既岳不群一撚樣

啲大愛左膠(極左)潛意識其實係高高在上睇唔起人嘅優越心態
覺得自己"左翼"(左膠)圈子先係人文正道, 高舉左翼"大愛關懷, 人人平等"大旗, 只要其他人唔支持就係邪道, bigot, 唔接受"左翼"文明嘅野蠻人
去到國家層次就認為國家應該由自己心目中嘅"左翼"主持大局, 向落後國家宣揚左翼嘅文明平等博愛精神, 例如喺第三世界國家戰亂嘅時候走過嚟嘅一定都係難民, 審查都唔做就無條件收容, 仲要求國民包容(我哋國家咁先進富庶, 好應該照顧呢班慘慘豬難民㗎! 佢哋犯事係因為落後未教化, 你唔包容就係睇唔起人嘅法西斯!)
另一方面就係自我中心, 覺得自己國家既然先進富裕過第三世界國家, 其他國家啲人一定好羡慕自己國家, 尤其是第三世界國家打仗一定搞到民不聊生, 啲難民肯定想即刻投身成為自己呢個文明國家嘅國民
所以個主持先會問得咁自然, 覺得敍利亞人想走難去美國係天經地義, Trump嘅政策實會令佢哋不滿

侵侵無做錯到

侵侵

CNN 特登搵個演員黎落自己面 笑死人咩

可能傾緊重要野個嚴肅D姐

利申唔知CNN立場

美國係叛軍嗰邊架喎

直頭唔知佢噏乜柒

依個人 好過好多難民

左膠

正皮FOR 侵

lm吹奏侵

Cnn

炸佢老母閪呀！shit

有一個負皮我唔小心比錯

本身好憎呢個口水佬
經過今次後變左迷侵

去咗歐美嗰啲好多都唔係難民嚟

其實我哋根本唔想做難民，唔想走難嚟美國！
我哋只係想留喺自己國家！有尊嚴咁繼續喺度生活！

望住班喊住去移民既香港人
真係

其實班踩港撚先係關心香港問題而發聲

完全係賭聖果幕

左膠係咁撚偽善

中國人無用架

個有錢佬放棄榮華富貴返科威特打仗真係好熱血

btw係賭俠

個樣閪到呢